一人N個 --- 歷史回顧

想整合一啲事實同新聞比大家認識一下現時既處境